賤種朗 靠黑哨 又負碌一場 var喎

收聲啦 Keyman

好似三、四球可以俾12m既冇俾

王key

今場表現，垃圾不如

屌奶星 等左成場樓主都冇衝入場

d戲咁假
牙朗自己都忍唔住笑

王key襯廣告個時即刻出post

賤種朗，垃圾不如

垃圾

c朗插水無牌
比比手球無12碼
有無人可以解釋下？

有賭波就一定屌

又出黎柒

賤種垃圾來來去去咪只識咁覆

球證通訊機突然故障

禁區播水都要畀牌啦

係有踢中腳bo
用屎眼睇波？

波都離晒腳, 睇var點都係插水

離曬腳係一回事 禁區比人踢跌搏12m都叫插水？